○ PS mode 単体テスト

本ディレクトリには、PS mode の単体テストプログラムを置く。

○ 準備

本テストの実行には CppUnit が必要。
http://sourceforge.net/projects/cppunit からダウンロード/インストールしておくこと。

なお、shiva にはすでにインストール済み。

○ 実行方法

最初に一回だけ、make symlink とする。
すると、検査対象のソースに対してシンボリックリンクが張られる。

ついでmake を実行すると mactest というテストプログラムができる。
これを実行すると単体テストが実行される。

なお、-c オプションをつけるとメニュー形式でテストを実施できる。


最初はエラー数が多いはずだが、実装が正しく進めばエラーが 0 に近づくはず。
エラー 0 を目指して実装を進める。(いわゆるテストファースト)


○ 実装について

単体テストそのものは psap-test.cc および pssta-test.cc に入っている。
それ以外のコードはすべてテスト用のスタブである。
